做過gap 想轉搵其他pt 有乜介紹

做過gap一年 已resign 有冇其他介紹 想轉下環境

試下做ZARA啦

做完gap不如試下做dick

有冇多啲details

應下我啦

佳寶

全部姨姨黎

你係做呢啲

譚仔

no

想係sales

佳寶唔係sale呀？好失禮你？你賣豬肉都係賣野架

sorry for踩親你條尾 唔洗咁大反應嘅

$50

Izzue

施培記都ok

我想做gap pt 倉務助理
巴打可唔可以講多d

ptgf